POLICE APPEAL

THERE IS A PUBLIC EVENT ON HK ISLAND THIS SUNDAY AFTERNOON. PLEASE BEWARE OF YOUR OWN SAFETY & CHECK OUT POLICE UPDATES. DO NOT REPLY!

128 維園見